★求教！貿易戰是否好似上次狙擊2018咁，US出動batman?

上次只得batman

今次就空群而出，superman、閃電俠、潛水俠、蜘蛛俠.....

支那有乜俠可以出動？

中國隊長

高鐵俠

blue cat

刁種特攻

大聖爺
支那最愛，年年都要拍套

U again

Mad Cat with gun.jpg

黑氣石

關公lor

維尼

無乜戰鬥力嚄

雜武帝你都唔識

一粒黑氣石足以暴力救市啦